似乎網絡戰白熱化，除左真CCTV(央視新聞）賣廣告，各地區的facebook Page(建制）已露底

D18的地區Facebook Page出沒注意